同我講

Ok 屌你老母

同我講啊 唔係同我老母講啊

講閪

想唱歌比你聽

無人覆 好傷心

Ok 屌你老東

腿張開

收番埋佢啦

收緊皮

收緊陰

AM定FM

Am730

3am

老麥炸french fries

炸比我食

我食炸脾

Joyce?

係 我係

不如我地.....